癲狗發作

咁少事邊hurt我，你唔洗膽心，講咁多野，我忍耐力係世界第一，我係一間閪片全宇宙既公司做左10年，我之前點樣俾d ex hurt法，我經撚歷過d咩，你知唔撚知，本癲狗係唔撚怕痛架

擔
遍

sorry